[職場] 好想知警嫂警夫比同事知道另一半係行黑會點?

學生就話過幾日先出事姐, 如果職場既兩個月來都見哂光 有冇人分享下?

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

啲警嫂隻隻麵惡撚過人睇BK就知 生人勿近

[重要] 賤賊(警察)老婆唔好再叫警嫂

嫂完未？同佢有親？